睇黎大家唔記得左咩係抗爭

只要係敵人支持，我地必然反對，敵人反對既，我地必然支持

我地依家搞全面抗爭，唔係同你係度玩煮飯仔呀，我地做既就係要全面否定赤匪既一切

睇番赤匪當年點擊敗國民黨，不外乎分化、滲透、威逼利誘，依家赤匪同班綠曱甴一直吹勇武退潮，幫運動降溫，呢d行為同赤匪搞分化有咩分別

當時講到明和勇不分，和理非/勇武有不足既會諗辦法改進，唔會係度吹風話唔搞落去/退出

唔想手足白白犧牲，我地做既唯有踩住佢地繼續前進

全世界即刻同我推行動post

唔係完左咩？，熱門唔見有，我諗大家都收貨